日本果邊白箱劇場版既票房點?

唔想見到武藏野因為肺炎收皮
唔想見到喵森失業

出bd實買嚟支持

香港上映就睇多幾次
心目中no.1

票房收咗皮
都唔只白箱收皮架喇，起碼無咗一大批未成未觀眾先，唔係PRETTY CURE使乜延期

F/SN HF都有機收皮

寧願佢延期
而家強推票房大爆死
入去又睇的唔安落
仲唔知會唔會影響續作

三個禮拜2.8 億

公開館數157
3週先叫收返成本......

好睇 但唔會睇多次

今年pretty cure 個題材
真係好諷刺 又會咁橋

白箱劇場版、１５８館にて４週間で興行収入３億円突破！
Ұ 322,655,000

順位 週末興収 累計興収 映画名
11 ***2001万4500円 *3億2265万5000円 ＳＨＩＲＯＢＡＫＯ（動員12位以下）

爆死